有冇人租緊$6k樓下嘅樓/套房？

想出黎住，而加每個月比緊4k屋企，出黎住就唔比咁多

月入25k，灣仔區番工

想搵d 100-150尺左右嘅樓，邊到易搵？
唐樓唔緊要，乾淨就得。

除左水電煤，仲有咩雜費？

10k足唔足夠我每個月食、住、行？

出來住一定比多過四千，想清楚先好決定。

我就係唔想番工搭咁耐車呀

自己住仲要煮飯，搭咁耐車，我咩時間都冇晒

我預$10k 住、食、行，夠唔夠？

住一百尺既屋好痛苦 ，舊年租過100尺左右既套房，真係床，廁所+一格仔地方活動。

真係食野，玩電腦都係床到，最後租左兩三個月就頂唔順走左。

搵人夾租 租間大小小啦 住咁細真係會癲

你月入25k 大把 options 啦，租個13k 1房/2房 1廳都得啦

樓主擺明係要儲錢
13K加埋食行已經成份糧

有d難，交通方便嘅100呎房好似都要成9k，不如同fd夾租好d

係呀，想儲錢

我知去到10-13k已經好多選擇

同人夾好煩，一陣佢帶d女上黎都唔知點好

你租邊到？有冇得短租試下？

窮j住緊ssp 唐9樓月租3500
160呎左右
其他區多數都貴

邊區咁貴 我呢頭荃灣6k就有，仲近地鐵站

搭單問想搵150尺左右, 係邊度搵

樓下係未好污糟？

same ssp 唐7樓 月租4500，200呎
樓梯一定污髒，我個單位隔黎就係後樓梯，住左露宿者，好驚爆格

下，甘恐怖

死撚開啦

我都想搵港島區6k以下

留名

環境如何？有圖睇？

咁好唔放心...

upload少少相黎睇下

住過旺角唐九樓 3400一個月 140呎
食野搭車真係好方便
但係夏天撐樓梯都幾甘 同埋樓梯污糟

想搬岀黎住 平時都有留意開
港島套房100 呎 都要 around 8k

北角有d 舊樓（有lift) 套房100呎左右係6千左右

做咩可以月入25k

我做緊leasing

西環百幾呎約3-6k

北角應該有d唐樓平d, 但環境就差d

乾唔乾淨？

行樓梯就冇所謂...

我最怕污糟

搵日行去西環望下先

巴打有無睇下筲箕灣西灣河啲套房
我最近租左筲箕灣唐二樓 100呎到 $4800
$6000套房都有唔少選擇

4800$ 簽一年約？

一年生一年死 好多都係咁

唐二樓會唔會好噪 ? 街邊行人聲 ?
我估昆蟲都會較多

想搵d短租試一試，驚環境太差接受唔到

好彩又唔會好嘈 可能因為窗係面向隔離樓 唔係對馬唔
又無乜昆蟲喎 不過係有陣唐樓味就真

我見好似短極都係得一年 少過一年好似好少選擇

咁多要求架 要求成百五尺 低樓層又驚嘈 唐樓又驚dirty 又要求港島區 又要求可短租 但錢就得個6k

屌你問左老婆未先

有女咪一齊屌囉，唔係點？

4500 新樓一間房間招租
包水電煤
TG Lofyou

Lm

巴打邊度搵租盤

$4800/房， 土瓜灣新裝三房兩廳有露台，方便曬3，燒野食，一落樓下就有多條巴士線去全港九新界，下面係食街，超市，包家電，電費自付，九月先放得租，因為仲裝修緊

岩唔岩巴打心水，

6k
120呎
一房一廳
唐3樓
Ssp

不過個房東好9